TVB宣布加薪1.5%

一連兩晚無綫《TVB職藝員聯歡晚宴2016》今晚繼續於電視城內舉行，主席陳國強及行政總裁李寶安再次率領一眾高層上台祝酒外，李寶安更在台上公布來年無綫會加人工及發放年終獎金，就算無升職同事也有1.5%加薪。

係咪on9架好撚憎啲公司劃一用%來加人工，上面10幾萬一個月又係1.5%，下面1.2k又係加1.5%。大佬啊，量化來計，上面每次加都多下面10倍，真心on9。唔係整係cctvb，全香港都係咁

雖然唔抵得
不過都合理
好難反對喎

皇恩浩蕩

大台加薪都追唔上通漲

THX 實Q

係我睇錯定數學差？堂堂大台1.5%？

有得加好過無得加
TVB下年蝕得重金

亞視永恆

有蝕咩？賺少左啫好似係

1.5%都講出黎 屌佢老味1萬蚊先加得果150

獨市喎 唔減你人工算係咁啦

仲要好多人真係得萬零蚊

我真係恭喜你呀

低薪幾千炸 過萬已經好多

mpf都唔夠供
不過唔減人有人工加算係咁

量化

想知d明星夢二打六幾多人工

例如8時個terry
(Btw 幾buy佢想佢上位)

核突佬陳康建又幾錢人工？

鄭世豪？

鄭俊宏？

萎唯？

今年就係賺少
下年就

6000-15000底薪

15000應該已經係一線頭底薪？

請參考八十年代字母小姐案

有請周星馳,吳孟達